## Вопрос 1
Опишите своими словами, что такое метод объекта

**Ответ:**

Метод — это свойство объекта, которое является функцией. Они отличаются от обычных функций тем, что присваиваются свойству объекта.
